[
    {
        "name": "Kysymyksiä suomesta",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Mikä on maailman korkein vuori?",
                "options": [
                    "Everest",
                    "Kilimanjaro",
                    "Denali",
                    "Aconcagua"
                ],
                "correctAnswer": "Everest",
                "duration": 3
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Minkä väriset ovat Suomen lipun värit?",
                "options": [
                    "TRUE",
                    "FALSE"
                ],
                "correctAnswer": "TRUE",
                "duration": 3
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Paljon on 1 + 2?",
                "options": [
                    "3",
                    "12"
                ],
                "correctAnswer": "3",
                "duration": 3
            }
        ]
    },
    {
        "name": "Kysymyksiä suomesta2",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Mikä on maailman korkein vuori2?",
                "options": [
                    "Everest",
                    "Kilimanjaro",
                    "Denali",
                    "Aconcagua"
                ],
                "correctAnswer": "Everest",
                "duration": 3
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Minkä väriset ovat Suomen lipun värit2?",
                "options": [
                    "Sininen ja valkoinen",
                    "Punainen ja valkoinen",
                    "Vihreä ja keltainen",
                    "Musta ja keltainen"
                ],
                "correctAnswer": "Sininen ja valkoinen",
                "duration": 3
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Kuinka monta järvistä Suomella on yli 10 hehtaarin kokoisia?",
                "options": [
                    "1878",
                    "140",
                    "27000",
                    "109"
                ],
                "correctAnswer": "1878",
                "duration": 5
            }
        ]
    },
    {
        "name": "Kajaanin kysymyksiä",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Mikä on Kajaanin tunnetuin nähtävyys?",
                "options": [
                    "Kajaanin linna",
                    "Paltaniemen silta",
                    "Kajaanin kauppahalli",
                    "Kajaanin kaupungintalo"
                ],
                "correctAnswer": "Kajaanin linna",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Missä Kajaanin museo sijaitsee?",
                "options": [
                    "Kaukametsän taidemuseossa",
                    "Kajaanin kaupungintalossa",
                    "Kajaanin linnassa",
                    "Paltaniemen sillalla"
                ],
                "correctAnswer": "Kaukametsän taidemuseossa",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Mikä on Kajaanin jokien nimi?",
                "options": [
                    "Kajaani- ja Oulujoki",
                    "Kokemäenjoki ja Kemijoki",
                    "Kymijoki ja Tornionjoki",
                    "Vuoksi- ja Tenojoki"
                ],
                "correctAnswer": "Kajaani- ja Oulujoki",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Mikä on Kajaanin perustamisvuosi?",
                "options": [
                    "1652",
                    "1776",
                    "1839",
                    "1899"
                ],
                "correctAnswer": "1652",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Mikä on Kajaanin nykyinen asukasluku?",
                "options": [
                    "n. 38000",
                    "n. 29000",
                    "n. 45000",
                    "n. 55000"
                ],
                "correctAnswer": "n. 38000",
                "duration": 25
            }
        ]
    },
    {
        "name": "Kajaanin tunnettuja kohteita",
        "questions": [
            {
                "id": 1,
                "question": "Mikä on Kajaanin tunnetuin nähtävyys?",
                "options": [
                    "Kajaanin linna",
                    "Paltaniemen silta",
                    "Kajaanin kauppahalli",
                    "Kajaanin kaupungintalo"
                ],
                "correctAnswer": "Kajaanin linna",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 2,
                "question": "Missä Kajaanin museo sijaitsee?",
                "options": [
                    "Kaukametsän taidemuseossa",
                    "Kajaanin kaupungintalossa",
                    "Kajaanin linnassa",
                    "Paltaniemen sillalla"
                ],
                "correctAnswer": "Kaukametsän taidemuseossa",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 3,
                "question": "Mikä on Kajaanin jokien nimi?",
                "options": [
                    "Kajaani- ja Oulujoki",
                    "Kokemäenjoki ja Kemijoki",
                    "Kymijoki ja Tornionjoki",
                    "Vuoksi- ja Tenojoki"
                ],
                "correctAnswer": "Kajaani- ja Oulujoki",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 4,
                "question": "Mikä on Kajaanin perustamisvuosi?",
                "options": [
                    "1652",
                    "1776",
                    "1839",
                    "1899"
                ],
                "correctAnswer": "1652",
                "duration": 25
            },
            {
                "id": 5,
                "question": "Mikä on Kajaanin nykyinen asukasluku?",
                "options": [
                    "n. 38000",
                    "n. 29000",
                    "n. 45000",
                    "n. 55000"
                ],
                "correctAnswer": "n. 38000",
                "duration": 25
            }
        ]
    }
]
